打廢老個青年其實係英雄來 叫惡青公平咩

叫廢惡老就差唔多